繼後悔Brexit之後，再後悔投Biden

等變美國特別行政區

睇呢幾日既歐洲, 可能佢地又會覺得當年BREXIT冇投錯

巴打，記住 連登先係沉默的大多數，美國人先係小數派